界頸 應對方法

睇親恐怖片既界頸好似100%死咁..如果現實被人界/意外界到頸應該要點做？ 睇親都係寫盡快送院

好似中大動脈會噴晒血 咁用手禁住真係有用？ 真係等到白車黎？

利申冇讀bio

用手禁之外都無咩方法...界得勁我估禁都禁唔住,九死一生...